香港既抗爭隨住trump下台而完結

中共係緬甸扶植軍政府搞革命
試哂水溫 無人理 就知咩事

可否詳細d